其實我想主動搵你 但係我驚我冇資格搵你

點樣先可以令我有勇氣去進入你既生活？

想就去做
唔好令自己後悔

同感

唔係驚冇資格 係已經冇資格

反正對方都唔一定會理你

咁咪搵左佢先算